朋友唔見電話可以

如題

唔見電話可以點

系邊度唔見

係club

報警-》買過部

報警真係有用?

警察 = 狗也不屌

屌自己D警犬